準備過第十八年嘅Lonely Christmas

好想有女 好想有仔 男女都OKAY
我只係想拍拖啫

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

Sorry 佔一佔位
資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

點解咁樣㗎 做乜咁樣㗎

Ptbf

我18年有17年都係Lonely Christmas
其實拍拖冇乜特別，冇男女朋友咪同fd一齊玩囉 都係咁開心
不過我明你既感覺，我末出pool個陣都係好渴望拍拖既

清你出左pool試過有另一半嘅滋味可能依加會唔稀罕 btw好想有人攬攬我

畢鳥

今年係Merry christmas 可以同我bb一齊過

ok

第18年喇